Sweet home 下半段做緊乜鳩

啲劇情跳下跳下咁去
後尾啲設定直情改撚埋
求撚其殺緊啲角色趕收工

明明上半部幾好睇
同期嘅有栖真係好睇啲

慢鏡加播warriors好撚核突

後半部拖長黎拍, 大量慢鏡, 對事件有3-4個反應表情鏡頭,
音樂起得好突然, 節奏勁怪

warriors最唔夾 聽到嗰陣心諗做乜尻

睇睇下似笑片無曬恐怖感

仲要唔止一次

改設定先係最撚 on9
又話啲怪獸殺唔死

所以我唔明神父攬炒係做緊乜鳩
屌原來又可以打得死

睇曬漫畫版
乾爽俐落好多
最後一集仲有sweet home bgm
半日睇得曬